西童祝大家情人節快樂

好想夾落佢對奶到洗臉...

Kung hei fat choi

臭閪黎

連登仔掛住屌女 連西童都唔睇？

佢咁柒有咩好睇？

情人節仲上緊連登 乖啦唔好鬥氣啦死毒撚

P到

我有女有冇必要同你講
不如喺個名後面加(有女)好唔好

襯人少少咪認咗佢囉

你唔好話自己自卑 覺得全部連登仔得呢幾十個又或全部都係呢種人
不過你都算叻架啦 都叫有自知之明，知自己係毒撚

見到你條四眼肥柒對住個mon俾我激到面紅耳赤就想笑
平時喺連登就個個都話柒 到現實真係有得俾你屌咪又係狗衝

臭雞一隻

毒撚真係恐怖
咁就FF我係四眼肥柒
咁就FF我被你激到面紅耳赤
唔知你每晚喺電腦面前打飛機FF屌緊女神，但自己乜都唔係嗰陣個樣會係點呢

呢個post仲有九百幾個位畀你留言同單機
自己過埋呢兩個鐘啦
我就出去同女女食下嘢先啦

呢種衫根本係等緊人
一野扯低件衫露出對白滑大奶

西童個衰妹今晚係咪會扑野？

痴撚線成個怨婦咁

白滑？
真人黑過賓賓

下年過母親節

圖呢

條頸有冇事

都係個句
好撚樣衰

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔連登班毒男一定搵到野彈
西童 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係連登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

已經幻想緊扯落來係咁奶

召喚上面條怨婦

原來真係有咁多人冇拍過拖 咁厚都睇唔出

on9
識玩一定係著住衫 呢個跪姿㩒頭

我毒撚嚟架咋 厚唔厚呢啲嘢問返上面有女嗰位巴打啦

拉低小小就彈對波出黎

彈pad就有佢份

去一轉深圳
你就明咩叫一般貨色.JPG

雞童真係好正

淫左好多西童 應該破左處 女人味出晒來

應該？晨早破撚咗啦

師兄平時食開屎？

明明西童正到仆街
瘦底大波長腳
中上樣
不過金鐘男神點會睇得上眼

波呢

認真夠渣架啦
係素顏驚嚇咗少少
但其實好多女都係咁

新年去黃大仙廟拜神見到西童
你地都知拜神有step 佢全程跟住我
不過我條女係隔離 我仲扮瀟灑 一眼都唔望
講咁多 其實我想睇多幾眼
冇機會啦以家

比較好奇毒撚上連登有咩問題
幾時咁多偽毒仲大大聲係度講

好想一野扯低件衫

浸大女神? 排隊未輪到佢啦

對腳同對波都夠玩啦

佢自己爭住j就死都要話人地都係 唔想面對自己品味差

又逼人打丁
佢條仔就正啦今晚可以合法中出佢10次